我養左隻呀chip

邊忽似

門牙

唔似